這暗示著另一年可能會有一場盛大而無恥的儀式。 東京奧運會開幕式令人沮喪得像地獄一樣|凱文·法倫| 2021年7月23日|每日野獸 
 可以說，我度過了一段更好的時光，因為每週一次的踱步幫助我品味了電影中無恥的構造。 速9影評:《速度與激情》足夠了，但要小心有坑了 
 跑步時，我是凱蒂·佩裡(Katy Perry)的忠實聽眾，在上坡前，我用右耳塞敲了兩下，跳到《煙花》(Firework)。 Jaybird Vista 2評論:為所有運動員定製的聲音|比利卡登| 2021年6月21日|大眾科學 
 一群特別無恥的騙子已經在試圖利用尋求經濟幫助的家庭，這是一項新的政府項目，該項目提供高達9000美元的資金，幫助埋葬covid-19受害者。 聯邦應急管理署的一項新項目提供高達9000美元的幫助新冠肺炎葬禮。 騙子看到了機會。 米歇爾·辛格利| 2021年4月16日|華盛頓郵報 
 這是非常重要的，在德克薩斯州這樣的地方，高尚的“不要踐踏我”變成了無恥的“讓我感染你”，我們可能會看到長達一年的爭吵。 每個人對球類比賽的觀眾人數都有自己的看法。 讓我們堅持事實。 Thomas M. Boswell | 2021年3月18日|華盛頓郵報 
 我們可能以為《東山再起》講述的是一個絕望的女演員為成名而無恥的鬥爭。 《迴歸》大結局:把所有的獎項都給麗莎·庫卓，凱文·法倫，2014年12月29日 
 完全披露:我是電影節的聯合制片人，所以，是的，這是一個無恥的宣傳。 2014年10月29日，《每日野獸》 
 英國小報一如既往地給她貼上“無恥”、“骯髒”和“社會禍害”的標籤。 性的X因素入侵英國:麗貝卡·莫爾的“性之旅”激怒了英國政客|馬洛·斯特恩| 2014年10月20日|每日野獸 
 我們所有的書都有一個共同點，那就是我們無恥地把莎士比亞當作素材。 書袋:莎士比亞寫的5部小說|露易絲·萊文| 2014年10月10日|每日野獸 
 在我瞭解其中的政治元素之前，我喜歡它豐富多彩的、無恥的戲劇性。 為什麼我們痴迷於George Takei |Jennifer M. Kroot | 2014年8月20日|DAILY BEAST 
 可是他們說，我們最近的日子最突出的是無恥的浮誇! 朴茨茅斯路及其支流|查爾斯·g·哈珀 
 這些錢進了海軍部職員和出納員的口袋，他們靠批發和無恥的掠奪發家致富。 朴茨茅斯路及其支流|查爾斯·g·哈珀 
 對這樣的人，他會說，‘你能停止這樣無恥地向我乞討施捨嗎? 黑鑽| Jkai先生 
 我那可怕的財富扼殺了我周圍所有的愛，讓我被無恥的自私所包圍。 nabb |Alphonse Daudet 
 丹頓從補了一半的上衣上抬起頭，生氣地說:“你是個無恥的騙子，阿爾弗雷德! 歐內斯特·g·亨漢姆